[A/I] 深淵地平線 (1) 偽艦娘手機版呀~

ios download link

android download link (qoo)

女女好唔好J?

首抽拎晒啲野好似共有十抽

角色評價

但我見有啲兩星角係後期rank都有人用
同埋好似隻隻都上到六星

我個人覺得抽大建造先
因為事前有送支五星大炮 得戰艦先裝到
但空母感覺好低傷害

小型建造就主打魚雷 但好薄血

戰鬥畫面

點先整到特建

等特殊建造劵
15lv一張
25lv一張
或者去商店買

好伏 雖然抽中會好勁
但佢係全部pool嘅野都有

我啲女呀

唔識玩第四章就卡，唔識避彈

放心啦 係避唔到架
係死之前清人場啦
同埋頭尾放大艦會好啲
細艦好少血好易死

月卡送係咪石黎？
圈住果個有咩用？

月卡係石
圈住係左下商店買野
可以打rank同解任儲 好似係

分享下
比人打就直線行咁加速
第一, 第二個人衝到出被打範圍就即刻轉橫行
避到當執到
我諗正常第5章會卡
打法係怒衝入紅圈
因為戰艦紅圈係開唔到技
紅圈好似只有魚雷開到技
怒射魚雷
山城呢d係代表黎
因為佢係戰艦又有得帶魚雷
衝入紅圈鬥射副炮起碼有條圈係到可以同佢鬥射副炮又可以射魚雷

係咁多, 我都卡第5章最尾果關
因為我唔肯換走d 垃圾5星船 有3架垃圾5星船

3架咁勁，你地有冇買月卡？

三架

未買月卡住
等睇隻game人氣同自己鍾唔鍾意玩先算

無買月卡...

但我覺得首儲好抵買
120yen送勁多野

之係$8？

未去到好好玩既地步 好似

hea玩唔錯咁。畫面正

j 3dmodel

月卡算唔算首存

見到隻5星驅逐幾好j咁 一建就中

最憎game分ser

漏左講
三個ser都可以刷首抽

課金買任何野都計

中國山寨驚

留名
淨係得一隻5星

我的天
睇完樓上巴打講8蚊送好多野
買完先知隻驚會食你錢但唔比野你
建議大家唔好比錢隻驚

omg 唔撚係掛

d人話課金要開vpn
岩岩試左, 好似係得
但頭先課金食我果120yen 係比佢食左就係食左

咁呀

課金要開vpn呀！

隻game要自己控定自動？

兩樣都得

咩叫vpn

佢個自動ai會唔會好on9

自動贏到手動輸

如果你有空母佢會係咁用飛機
你冇勁飛機就唔洗諗住過

而家我多數埋身用魚雷轟
除非有多架五星啲艦

我有空母, 但佢ai唔會用飛機
打驅逐艦就拖去黃圈外, 怒射主炮
打戰艦就埋身紅圈魚雷怒射

故事有冇得睇多次
頭先睇到一半斷線無撚左

開vpn係咪之係要轉去日本ios就得？？

有 左下有得開返啲動畫

down vpn app

見到四個鐘滿心歡喜
之後開左隻3星

係咪求其一個之後就算用香港ios都可以課？

唔係 要轉埋去日本ios
如果唔係課唔到

轉日本ios
開vpn
開game
課！
應該係咁

整得真係唔錯 不過抄人地設計呢下係仆街

另外佢連機率都跟埋艦B開服時期玩欺詐

寫4% 除2都俾多佢

夠明瞭簡要

我之前課都唔使vpn

有人出事 所以穩陣啲好

出左公告話課金可能有問題，如果無野俾就聯絡佢地

oh
上面個巴打

橙

整克最尾vise果到整唔到日本ios

功積點儲得就儲 唔好買無謂野
3000點可以抽一隻五星

賣2星嘅工作艦有200pt功積
但係1星同4星工作艦都係得90pt

25lv個休假mode係痴撚線

特殊建造3:40
祝我好運開到靚艦

咁快25lv

打個啲經驗值up嘅關
而且個啲好易打 兩分鐘一場

啱輾過左第五章
kick第六章了

艦係咪有同類會好d太雜會攻擊力低d??

係咪如果6隻都有主力大炮，一按大炮就6隻都會射？？

見人23lv打到第七八章

唉 幾時先抽到下隻五星

發覺有兩隻一星升上3星，啲技能一下技2升

打大佬勁好用

啲原生4-5星冇技冇乜用

發覺有兩隻一星升上3星，啲技能一下打2千幾

打大佬勁好用

啲原生4-5星冇技冇乜用

邊隻

有刷經既實齊

兩星有隻貓耳啲人打rank必帶
招技係打爆一隻船追擊一次

演習係咪無得自己控制？？

係

日日刷到倦再先探索
有冇人知點先開到探索02 03

ai唔幫我放炮

你地鑽可係咪買680包定買600有2倍經個包

買左 個兩倍即時生效一個鐘

抽整都無5星，多出黎d1星人同武你地會點用

賣/合

PVP個系統垃圾到，無得自己禁之餘場場對面係咁射飛彈自己果邊就只會射魚雷

你埋到身喪射魚雷 近身對面點開到炮

我呢邊係中距離係咁射魚雷咯，好on9場場都係咁

我係俾對面紅圈埋身魚雷洗面秒左

個追擊打幾多？

一百左右
應該唔係固定傷害
睇武器決定

得金髮女定位打過2千

另外個隻一星到第6章打少好多

唔洗vpn都課到喎

d人攻擊力好低

抽到第二張5星點知係重複嘅

探素02果d要點開？

抽中隻5星重複 開到技
招技係開炮會補血 只出一次
然後每次開場開第一炮就用左招技

抽埋抽埋d 5星垃圾
隊野有4隻垃圾5星了
無技出=垃圾

兩a 兩b, 我d 5星

等佢送5星工作啦

應該係要打完第九章先開
普通 困難咁樣上

空母係咪無咩用都無攻擊力嘅

有勁飛機 有多幾架空母咪得

空母...你隊至少有5架空母先ok...

影相果度有咩用嫁？

打j

我次次打到夜戰佢先用果招技

請問，pt除左賣工作人仲有咩方法拎？

睇黎航母隊強勢 見演習d頭幾個都係

打炮隊就係 打魚雷隊被完虐

係?! 咁岩我都抽到向航母發展

但係打rank好少見魚雷隊

我自己隊正母隊2千戰力贏到3千戰d戰艦隊

想問航空優勢有咩用？

過關用手動屈距離

右面相個隻先神奇 3 rd主炮固定打敵人599%雷裝dmg
有一關敵人係隻5星 死剩佢一隻出呢招打 800x6
但係自己用要手控先有用 因為要砌雷裝隊但係開主跑發動

其實5星好多都係垃圾技
3星有隻會慢人
2星有隻全場加En回復速度
而家啲5星得能力值好睇

驅逐行得快啲 好似係
一埋身就係咁先

我啱先抽中重複五星呀

隻五星工作繼續擺係度

6戰艦我見過係暫時最屈
佢快過魚雷開火先
打完第一輪 基本你啲魚雷艦就死晒
無魚雷打唔郁戰艦
演習根本先手就已經贏咗一半

認真 上攻略網睇下
有一隻5星係先手補血
一隻就死會補En
是咪on9的

2星 矢矧 加回En速度
1星 ブランデンブルク 3巡主炮固定打599%雷裝dmg
3星 アーカンソー 慢人移速

呢幾隻都值得改造

有冇數據睇 如果五星同兩星升爆
個數值差幾多

邊有咁快
用到幾耐都唔知 升到3星好似能力都係差少少 特別啲細艦好薄皮

抽到6隻垃圾5星了

黎黎去去嗰一隻

我都係, 4隻5星, 3隻開左技
無可否認, 好多5星技真係好垃圾

5星靚技咪得果3隻
評價網有寫

邊三隻？

幾時先抽到加賀
正母隊推圖成日卡關

sor 4隻，但有2隻係特造
隻回血戰艦用過唔錯

我用呢隊 隊長招技唔差計雷裝

我果隻開技扣300幾 可能我低lv

我都係500附近
不過唔差啦, 500*6 喎...
仲要係追擊必中黎...

我搏命抽中途島都抽唔到

同埋打PVP唔知係一開始計夜戰定係點
呢隻一開波就會出到招技, 超新星爆發
好抵屌

PVE

你會唔會眼花

要過1分鐘入夜戰先發動到

真係唔係眼花...打PVE...一開波第一下就會出到計夜戰招技

手動雷擊隊 I 07卡關
D驅俾深海艦d機槍掃曬 入左夜戰仲有清場大技開
又要繼續農

其實算係咁
一日有起碼兩抽
係特建難啲

係必中但多數中2-3隻

pvp係一開始就會出
pve就要夜戰先出
唔知係bug定點

我課左5千幾石一隻特建都無

PVP就中6隻

所以話pvp正母隊係屈
距離遠航空先手，呢隻招技先手必中，另外仲有隻3星正母招技係第3發必中

呢隻又係勁到痴線

想問，你用信用卡定買日本點課

日本apple gift card

pvp有時會1min完冇咗夜戰
好似係打千名過外就會

另外空母都要夠大力先屈到人
清唔到巡會比人魚雷反cup

空母先手，人地未埋到黎都出左3次飛機
然後等夠鐘

ME 先手 超新星爆發, 加上對戰多戰艦打, 試過好似通常第一波坐底帶走4000 dmg
第二波果隻垃圾兔耳5星輕空母又係必中追擊, 好玩, 實在太好玩

好想要兔耳同加賀

加賀招技其實勁唔勁
好似剩係得個樣

5星正母佢應該係必落

咁嚴重

你睇下rank上位d正母隊全部有落佢

睇完去特建一下
1小時, 1星最垃圾果張

演習真係好反智
36xx都打唔贏人地22xx
AI淨係放魚雷 就算死剩2戰艦 1巡 都堅持衝埋去放魚雷

唔明演習點解唔俾人手動
正母隊屈到2000戰都打得贏3000戰

第9章唔夠力打
第8章最尾果關我都係剛剛好剩返幾秒鍾

尾關直接打大佬咪算囉

唔係俾唔俾手動嘅問題
係我打關auto都要俾敵人屈鳩
打完一輪個AI會拉長距離避戰艦炮 之後老遠開始放魚雷 成日唔中
佢痴入紅圈已經唔會俾人打啦

開晒休假同建造位 啲石係咪可以用黎買特建

有錢人

無課喎
仲要得一隻5星
Twitter個日任仲要做唔到

我反而試過用全隊正母打pve打到夜戰對面死剩2隻，成隊野auto係咁入紅圈輸左，唔知做乜柒

係囉 twitter果個任究竟係乜黎 點做

究竟佢出技果個次序係點計
我有時又唔會一開波就出左招技

佢日本係話我成功share 可以禁領取獎勵
但係禁完無事發生 唔知bug定點

日文

連接去Twitter ac share 一隻艦娘
Done

其實應該係週任黎
估佢呢個應該係BUG黎, 擺左落日任到

宣傳黎姐 你日日share梗係好過每周一次啦

想問好感度點提升？

但係真係拎唔到獎勵

你本場有無裝twitter app同預先登入左twitter

我拎到喎 唔通係幻覺 顯示完任但沒有拎到？！

佢係會話你完任架
不過啲石無加到咋嘛

Lm補償

twitter果個唔係4個裡面隨機一個咩

一言驚醒洛克人

無睇字

有人過到I-07未？

卡緊 佢唔開技既話贏到
一開技d 3星俾佢秒哂 屌

未打到夜晚我自己退出咗

你戰力幾多？

pvp太爽了

終於過到啦

升爆雷裝 爆幾下完場

中途島(ミッドウェイ )招技實際回血快唔快?

大和號特造期間限定
但我一張卷都無
好唔好用石買

幾多戰力？

3千4

對手個名叫 想奶腋下

全雷艦？
我3800混裝過唔到

山城戰艦 但都係用黎放魚雷

我試下升空母隊睇下過唔過到先

山城招技都還可以

推爆雷擊, 沖埋去射3,4排就完場

話說今日更新定好似話有improve AI

頭先打完演習 隊空母隊射完3發飛機就狗沖埋身射機槍輸左

頂 而家拆一星工作艦無晒功績

早知琴晚拆埋果幾隻先

我有幾十隻

咁多你都唔拆左先

不要再說了.jpg

你地課金係果點定用信用卡？

屌而家拆工作艦無功績

點卡

洗唔洗開個新日本acc架？

隻超新星爆發抽到重覆抽到3lv技

換到隻唔知乜野黎

想問空母隊明明夠lv 但係打重巡 戰艦扣勁少 應該點做

分返 雷擊空母, 爆擊空母, 攻擊空母
同埋我覺得空母都係得pvp屈

IA似有勁左 ？
Auto 贏到I 07
農碎片可以舒服d

4300戰仲卡緊係I 03

雷隊

話說超新星爆發, 3LV技
9XX * 6
都幾勁

岩岩上到4400, 過左

我2lv 宜家扣400幾
要等多隻金工作艦先升到3lv

你有無上隻金驅逐, 我有上
上左勁D
岩岩一夠力過左I 03就直接推爆埋I 07了

頂
睇錯偽娘入左黎

無呀，我全航母隊

我覺得金驅逐幾配超新星
一黎你要拉距離加下速力都好
二黎佢超新星計雷裝
三黎留返隻驅逐埋到身都有得射下魚雷

我屌, 拎過第9章果張建造卡一抽又中超新星
3LV 上4LV 好似要食3張

原來 3LV MAX
突左一張出黎

入一隻驅逐會拉高成隊個速度？

速力應該都係成隊計, 我估

■AI（オート）関連の調整内容①
艦種混合の編成の場合は、特定手段の攻撃のダメージが低いにもかかわらず、特定の攻撃を使用し続ける現象がございます。今回のメンテナンスでは、ダメージの高い攻撃手段が優先的に使用するようになりました。

咁6空母 同5空母+1驅逐 應該無乜分別

做左幾日大建我都係得信濃, 超新星, 兔耳, 3隻空母

我100次特建得6隻金船 1隻特建船都無

我0課...

請問，想整個日本ios acc 但係點解都收唔到驗證碼嘅？？
攪好耐都攪唔到

每part都要農各7件咁痴線？

想知序列1-10位咩樣

不如將自家既感染曬佢啦 農到傻

唔撚課喇屌

唔係計最慢咩

開晒啲位 買咗set特造 連4星都無一隻

整左成日都係用唔到信用卡，上網搵到有人話開左日本ios之後d/l隻game之後轉返去香港入信用卡就可以，但我就唔得

想問你地點卡邊到買，好似貴過信用卡買咁

想課月卡

淘寶

700蚊到，10000yen點

之前課60粒鑽石比佢食左
而家還返，但無首儲

真係屌出聲
特建又黎超新星
今日大概建左12下左右
3部超新星
技max突兩部出黎，屌

有無咁易出

想問中途島勁D定係爆擊識回血果隻勁D
岩岩建到爆擊回血果隻
爆擊回血果隻好似要搭埋意識集中果隻三星用 ( 但係我無 )

我仲係得2部5星

我想抽加賀咋...
抽黎抽去都係超新星...

首抽咩好?
見人話5星無嘜用,反而低星仲有用

戰艦5星開局唔錯

你地而家推到第幾關

第二部第二章...

有隻建造要六個鐘既最勁？

大和同佢應該艦最勁

但係首抽抽唔到架

岩岩試左IOS轉香港地區信用卡課金, 買張月卡
得左
終於有首儲, 搏下先

無了...又係垃圾5星...死左+ 2能量值果隻...

我整左成日都唔得，買左張5000日元

5000 日元應該抽到好多好野
課左2520日元, 出左隻大和同垃圾5星
Btw...真係無加賀

無up真係唔好課金落去抽...
出左3部大和都無一部加賀

無丫，我留黎課月卡咋，今日8抽無5星，我想要大和⋯

加賀好咩，

大和咁易抽咩

同你講過笑話....出左4部大和...
課左大概3,4百蚊hkd
本身我玩飛航母隊...差加賀就完隊...所以想要
而家抽左好多隻新船返屋企, 好頭痛, 唔識組隊
發覺玩航母會好邊緣, 完全唔識組其他隊

想組驅逐，戰艦兩隊
有無練開既巴打教下應該點組好
（課左金，唔係曬）

抽到d3星成個倉都係

d 戰艦就咁合哂做一隊
驅逐睇樣練 小學生, 正正正
100% 制壓要練好唔同隊

廢事諗佢地d技
航母夠簡單

唔課果時中到5星。課左反而一隻都抽唔到，好想要大和

仲唔掉你果5000yen落去...
佢招技真係好恐怖...係會有爽快既感覺...

大和勁咩....一開完技得返兩格能量送TURN比人啵

手痕5抽特建又中超新星

超新星係咪公廁黎
之前用功積pt抽5星又係超新星

有無人知eex01要點打
任務條件只限空母
但飛機打佢扣30

冬菇頭4星正母招招其實係咩？

2星能代都唔錯 2巡魚雷之後補EN

好似補好少

BTW空母有分爆擊機同攻擊機

真，強行飛機打爆，+ 副炮打

艦姬強化唔太識，有左max係咪唔洗再食？

係，不過最好食到全max

AI改完之後放魚雷好似命中仲差咗

強化左AI避魚雷 ？！

我6架都識放魚雷 敵人又無快艦 自律AI預判放係敵人前方 可以連續2巡miss

去到邊度先係首抽？

過左第一章

Ios有冇快方法？

幾時先搞掂引繼唔洗咁煩

做哂3個ser先d/l無其他方法（應該）

買首抽帳好過喇，宜家一個四金特建應該都係兩三百蚊
之後自己課都唔知幾時先抽到d特建艦

點解改造要咁多鋼材 邊夠鋼用

好想推埋隻矢矧上4星

打大Boss都可以魚雷2巡連miss

抽到隻s大型同s航母 係咪開得？

你地點過i7嫁？我自動過唔到i6

I7仍然係被佢幾下機槍就差唔多掃死嘅階段

自律廿秒打完H 02 大和

睇你想玩咩隊

吹奏下大和先
打第8章經驗關, 好彩就一波清, 唔好彩就有兩星補刀果隻幫你清埋去
20秒一鋪

宜家戰艦隊大和 武藏係咪必要？仲有邊隻有用

其實嗰關冇大和都係2x秒打完 仲要溝咗2架驅入去升lv

我都唔識，9入
兩星有三隻可以留意
補刀果隻，機率補能量，+補能量速度果隻

有冇攻略？唔係好識玩

我都岩岩打到第8節經驗關，用空母隊打要打到夜戰剩40秒先贏

戰艦隊pve勁
空母隊pvp勁

有隻能代好似係2巡魚雷補EN

空母啲公式唔同啲
爆擊機打輕甲 攻擊機打重甲
但係仲有艦載機同戰鬥機

太撚煩 玩左幾日未出過金裝

好似淨係見過紫
佢一開始送嗰支金我升咗做彩
有啲紫裝已經封頂

d鋼我唔敢用,又唔敢強化

之前亂改造過一兩隻艦
矢矧就推爆技同4星咗

想速攻第一章就練開始嗰隻金髮巡同山城 再練4架戰艦

宜家要刷首抽應該都係刷大和同特造果隻紅頭戰艦

但係要玩到好後先有特造卷喎

41xx戰力終於過到I07

你打開了肝地獄之門 嗰啲乜鬼野碎片刷成晚都唔見一塊

等級好難升

真人體力制

得閒打下咪算

望見巴哈有人開到lv6

我手動過I07咋…
你直接跳去Boss之後開自動？

手動1分鐘左右1場 AI唔識入紅圈屈戰艦

最慘要肝3,4隊

返工手動唔到

終於比我抽到大和la

戰艦隊係咪有紅髮同大和就夠？
其他用4星就得，隻補血5星係咪係咩用？？

我都抽到

補血5星都勁 pvp見過人用
同埋武藏

終於有第3架5星
驅逐艦 夜戰技

岩岩睇到條驚世片，100抽得2大和1婚紗唔知婚紗係邊隻

解完周任 夠石 5特造 得隻4星
婚紗咪我啱啱講嘅夜戰驅逐艦

已經算好

有條仲恐怖 好似係13000石

隻game 100連有4隻已經算歐 但明明係理論值黎

原來d排名又改左

原來會變嫁,加賀之前得A級

加賀一開始都係SS級, 講緊開服第一日頭幾個鍾

我戰隊係咁
無紅毛無5星回血

有大和 你走啦

大和係人都有

想問不是出技能哪隻艦發炮攻擊力有影響嗎?

睇佢技能講自身定自艦, 自身就指定出技果隻艦, 自艦就全隊計

普通唔出技能都有影響????

火力? 射副炮就有影響

咁排位係應該根據咩黎排先岩?????

戰艦隊?
睇你有D咩, 自己去試下點樣排最好

跟自律AI排

仲係過唔到I9,你地幾多級過嫁,隻瓦良格未到出技就瓜左,唔用就唔夠時間殺死隻BOSS

上面有巴打37lv就過到

其實我覺得佢D 日常任, 3次+做5次都唔過份

lv37過

用戰艦+重巡射爆兩架紫色 之後入紅圈射魚雷 清到淨低boss用金毛開技

我好似係先手主炮搶咗開火權之後魚雷到底

航母自律3場到底

大和同超新星係公廁黎
另外隻5星驅逐又係好易造

你地特造卷會草係到等下隻up嗎？

隻5星驅仲要有得掉落

我有石就抽
加賀、紅毛未出

好似唔係好多人玩呢隻GAME咁

可能因為抄艦a抄得好足

只係香港少人玩 計埋其他地區都幾多人玩

鬼叫佢原廠艦娘唔出手機game

都係台灣都唔有小人玩

又開始卡
打完第一章 d野勁到
4千幾戰力 主炮打極唔中 行得勁快
魚雷又唔痛

入近d圈就打中
不過無可否認係行得勁快
又唔見自己可以行得咁快

其實電腦加速一樣有cd

試下睇住底下條bar同留意佢加速時有白色線

你見畫面突然拉近或者拉遠仲出手係會比佢避到

等佢衝到就快停狂射佢就唔會miss 喺佢再度加速之前夠時間比你射中佢3次

長知識

新手想問下ミ巡同ミ駆即係咩意思？
同普通巡洋/驅逐有咩分別架？

有分輕同重

ミ係導彈

我發覺電腦輕母+正母
我驅逐 輕巡 Mi巡 已經慢過佢

打C08想拉打,點知追極都追唔到

你地有冇刷I9????

我打算等佢自律過到先刷

掉撚左隊空母隊嚕
pvp打黎打去個排名都升唔到
早知唔掉資源比空母
一部紫飛機, 金飛機都未見過, pvp 同隊人地戰力低過我, 我都輸
轉玩戰艦算 因為有好多金炮

空母啲攻擊真係好奇怪 個日曜任我用架4星3x lv正母打10lv關 打到得返幾秒先贏到 一下打得100左右

留名

原來經驗會越練越小架⋯

第一日就知

咁你地爆哂會做咩

刷i7又麻煩又難出

熄GAME做其他野

大和你喺邊

銀包到

PT係咪換5星工作艦比較好???

儲到先算

想問親密度升到最高有咩用

同埋有啲好似換衫既卡 係有咩用同點用

有d船有skin換，40張卡可換

岩岩開完技.....感覺好複雜
打中就fat fat 唔中就GG
而撻Q既機率唔低

要好近先好用，ai多數打空

有個講法係愈後巡愈易中
基本上無論如何都唔好擺首巡
放第二巡應該正常人都做到
放第三巡就嚴格D
我都係手操先可以第三巡大和

其實第二巡開始都已經成日都6HIT打中哂
放心

新手留名

首抽係咪刷大和好？

加賀爽d
利申唔中

你地而家玩成點

要揀server？我係新手

推

單艦係地獄級

主線去到2章4 啲敵人行得超快之外 我懷疑有等級壓制 打太高lv嘅關敵人機槍閒閒地打3位數
刷經就B08

我都覺得係 好似有克萊因力場咁

啱啱推到D10 可以自律

我仲係乖乖地咁打緊B08,唔夠等級打唔過鬼姬高級拎唔到全隻

將於7月13日6時〜10時進行伺服器的維護。(UTC+8)
一部份的更新内容
・單艦行動的難度調整
・向上調整演習的AI
・向上調整任務的報酬
・向上調整（100%）與鬼姫相關的掉落率跟每天能挑戰次數限制。
此次更新內容繁多、詳細資訊之後會再次宣布，請您稍等。

大和一炮殘血 再等貓耳去無限追擊
D10正

呢隻？

Yes 死一隻就追擊一次

你都係戰艦隊?你而家點排陣????

用緊印第安轉唔轉佢好?

我用魚雷隊打D10

貓耳無雙

有冇公會招人....玩咁耐都冇入過公會

我都係

原來隻game有公會

當多左個吹水頻

200石開個吹水頻

自開服以來就發生了各種問題，包誇平衡跟遊戲錯誤等。給各位玩家造成了麻煩，我們深表歉意、在參考各位玩家提出的意見和要求後，將做出一些調整並告知一部份的修改內容，如以下。
【報酬調整】
1・日常任務「在庫処分」的報酬從鋼材*200個變成裝備設計圖*3張。
2・週間任務「継続は力なり」的報酬從鋼材*1600個變成鬼艦装甲設計圖*2張。
3・週間任務「断捨離」的報酬從鋼材*700個變成鋼材*2300個。
遊戲內向上變更的修改將會繼續做調整，敬請期待！
【AI調整】
・更有效的攻擊手段選擇優先權
1・演習時、進行空襲攻擊的情况下、艦隊會優先保持「超遠距離」。
2・演習時、進行主炮攻擊的情况下、艦隊會優先保持「近距離」。
3・演習時、進行魚雷攻擊的情况下、艦隊會優先保持「接近距離」。
【戰鬥相關】
1・降低單艦行動的難度。
2・為了方便航行、縮小索敵模式的地圖的尺寸。
3・為了便於確認航行的方向、在索敵模式中的角色單體的顯示變更為艦隊整體方向的顯示。
4・為了提高戰鬥的節奏、將改變會戰時攝影機的功能。
【鬼姫相關】
1・I_07、I_12、I_19通關時必定會掉落鬼姬靈魂石1個。
2・I_07、I_12、I_19通關時以一定的概率掉落鬼姬靈魂石2個。
3・I_07、I_12、I_19將限制一日能挑戰的回合數為5次（敗北時不計算次數）。
【鬼姫相關2】
1・鬼姬的第1階段的淨化一定能獲得一個☆7裝備（同鬼姬的第二次淨化不能獲得7裝備）。
【其他】
1・從特殊建造中將☆1的艦姬刪除、提高其他稀有度的出現率。
2・在各章節通關所有海域時獲得的經驗值將增加20%。
3・減少司令官狀態變化必要的經驗值。
4・當司令官狀態為「過勞」時原本5％經驗將變成0％。
【維修補償】
下次維修後、因進行大幅度遊戲內容調整、將對所有玩家進行下記的補償。
鬼艦裝甲設計圖*5、建造加速装置*5、鋼材*2000、イポス*1
在不久的將來、遊戲會頻繁的進行維修與修正、有任何遊戲問題及需要支援請聯繫我們。
聯絡方式：abyss_cs@morningtec.jp
※因遊戲改修内容的公平性、並不能個別回復還請您諒解。
給您添麻很大的煩了，真對不起。希望您能理解。

第一階段之係咩黎???

碎片過到第一part掛

好彩冇浪費時間刷i7 見到需求量同掉率已經覺得刷黎都on9

想刷幾件睇下有冇得拎7星裝

演習會唔會變成魚雷隊成主流？如果佢真係識keep 超近距離

覺得唔會 輕裝甲未埋身已經死哂 殘血埋到身仲有副砲

尋日用lv46 5星驅打lv30單人任 對面唔使發導彈 用副砲BB彈都射爆我

戰艦用bb彈打佢每粒5、60，不過如果中魚雷就幾下滅

我有用試過演習用魚雷隊打贏航母隊 但我唔記得戰力差幾多
總之佢一個連擊清唔到你 就有得打
BTW我估輕母打輕甲勁 正母打重甲勁

魚雷中3巡應該都沉到戰艦

意思只係話唔好諗住有幾隻殘骸埋到身就贏 雖然一粒打50 60 但係一架驅耐久值只係得2000左右

速力夠可能2巡就入到超近封咗主炮
但放魚雷AI都係有待改善

機槍黎講 AI好似會係對手巡尾或者自己巡先用 可能疊Combo高傷啲 換句話你打緊佢佢係唔會用

冇呢回事 入射程就會掃

點解自律Mission有時唔會掃

不過魚雷隊仲有樣低能嘢 就係如果對面用雙排同A形陣 好難中晒6隻

不過覺得佢地好似有心想攪好隻GAME咁,呢兩次更新都好到位

到位贏國字

終於可以自律KO 50級鬼姬

感謝大和
但都係冇趺出黎

我仲未打得嬴,可能要47先得

求隊伍

D排序都好似有影響 我試過求其排會輸到仆街 後尾用呢個排序就S級過

同埋全員LV48

隻重巡好用???

幾好用 傷害唔低

艦A開發商SEGA有動作了

要告呢隻GAME???

對.內容大約就是為了保障艦A權益.

SEGA要求法院頒令要深淵地平線下架,禁止在日本發行.

終止營運gogo
不過告得入先算

あっちの国「戦艦少女R出たアル！」

艦これ公式「・・・。」

あっちの国「アズレン出たアル！」

艦これ公式「・・・。」

あっちの国「アビホラ出たアル ！」

セガ「待ちやがれ、てめえはダメだ！」

あっちの国「えっ！？」

課番pack特建賀賀佢先

有艦A 艦B 艦C 艦R
呢隻應該叫艦抄

探索咗成日都係得一張裝備制造 解唔完日任囉屌

裝備卷仲重要過果D普通造艦卷

sega 好波

between update完先好特建喎, 好似話唔會出1星定乜

支那公司話要打官司喎,
繼續食花生

アビス・ホライズンに関する仮処分申立てについて

2018-07-11

2018年7月11日、株式会社セガ・インタラクティブ（以下「セガ」）及び株式会社C2プレパラート（以下「C2」）は、当社のモバイルゲーム「アビス・ホライズン」が、セガ及びC2のアーケードゲーム「艦これアーケード」に依拠して作られたものであるなどとして、当社に対し、著作権等に基づく仮処分を申し立てたことを公表しました。

当社は、セガ及びC2の主張には理由がなく、「アビス・ホライズン」に違法な点はないと考えています。当社は、今後の裁判手続を通じて、その正当性を主張していく所存です。

もとより当社は、セガ及びC2と、話し合いによる解決を望んでいました。しかし、「アビス・ホライズン」の配信が開始された直後に、このように仮処分の申立てを受けたことは、誠に遺憾に感じております。

ユーザーの皆様には、引き続き「アビス・ホライズン」を安心してお楽しみいただけるよう、対応して参ります。今後とも、当社のモバイルゲームをどうぞよろしくお願いいたします。

打到棄GAME時唔知打完未

正常難告得入 不過被告係支那開既公司 告得入既機會大咗好多

要12點先開,但有多五星工作艦同300鑽

加賀可以開技啦

更新咗個app開完黑屏

紅毛同大和邊個升2級技好呢

有無人更新完開到game?

開到

頂 我黑屏

IOS?

An
而家重裝緊 好彩有set引繼

好彩

無咪轉新game囉

說好的七星武呢？
要自己淨化多次？

送既特造又射哂落海，幾時先出加賀俾我

佢最衰同一時間有3隻

我5次4:20無隻係

無咗大和up 我都諗緊做唔做

唔做等有UP先

咁做小型算 有新艦up

我都自律過到啦 入咗隻38lv吸經 所以得A

新艦好似唔錯

大家打到I-07未
有冇ching 嘅艦隊可以自律打贏鬼姬？
求配置
而家我手動都淨係打到B勝

即刻周回升爆佢
等埋聽日Login 獎勵開埋技

大和一炮殘血 貓耳補炮就瞬間死剩イボス

你第五隻係咩技？
btw 戰艦打得入咩。我啲炮彈打落去rj，而家轉咗用魚雷屈佢機

呢個魚雷陣可以Auto過S勝，隻5星可以搵其他頂替

兩炮秒曬d卒 再auto磨一分鍾完場
5係粉毛？二巡加攻

ching 係咪有好多金炮紫炮？
我夾埋先得5支 打到夜戰先打死4隻卒

op
你呢隊有幾支金裝紫裝？
我嗰隊同你差唔多，不過低lv 少少，淨打到B，應該係裝備差異

大和一炮就殘血架啦
貓耳補多兩炮
當時岩岩過戰力4千尾

中小炮用2/3星,，魚雷要用5支4星（冇就將3星4連改做4星），導彈用3星
整體Lv4字頭就夠打，技就最少要Lv1

二巡加攻到連擊完
技能%數乘hit
睇上面buff icon 就之係成個連擊
其實咁計係幾勁

我有4星工作艦 但係放棄咗空母隊

演習用

鬼姬把七星咁痴線
幾時先掉多隻鬼姬

升唔切
淨係升魚雷同戰艦隊已經升唔切

我只有一隊戰艦，其他隊唔識砌

想問巴打們，究竟開加賀好定隻5星飛彈驅招技好？

更新左個引繼制長置登入畫面好方便

琴日維護完咪送左隻鬼姬 個倉唔見既？

你過咗I07未？正常係主頁鬼姬度

魚雷隊要手動玩
航母要都唔知砌對重甲定輕甲好 飛機又多款又難造

F07好難自律 3正母3驅
又係行得勁快

兩炮後磨一分鐘

可以自律S過到 啦

有冇人知制空權確保有幾多加成?

有加成嫁咩

冇加成咁搶黎做咩

唔係搶黎先手？

互角都係自艦先手 ？
搵極都搵唔到說明
其他game慣例係有攻擊同爆擊加成 先想問下

應該唔會關加成事，呢隻要有技先會有加成？

d台灣人這基本確保邊個先手

冇中大和就完左時限

其實連擊即係點？唔係好明
求大佬講解下

當同一次攻擊打兩下？

你出招 上面有條倒數
倒數完之前嘅攻擊都係該次連擊
第一下叫先手 之後2巡 通常最多3巡
有啲buff技係該次連擊有效
有啲技係一次連擊可以出一次

硬照望左面隻粉毛戰艦技能1lv係 2巡起該次連擊會增加hit數 x 1%
2巡：1巡全中加5次機槍係(6 + 5)hit 即係2巡加11%
3巡： 1+2巡全中 6 + 6 + 5 = 17%
如果有望右邊硬照嘅粉毛(魔法炮擊) 可以打多巡 3巡當你6hit又全中 4巡會加23%

利申 鳩估

oic
計返條數又真係好屈

2隻粉毛根本一對

btw thx ching 解答

我都唔知啱唔啱 都係估估下

上級鬼姫4巡全中 27秒完場

唔知仲hold到幾耐

大和一炮 貓耳清殘血16秒完場
但仲未刷到

無大和

有無人合過？係咪會出未淨化鬼姫？

俾非洲佬用.....刷極都唔出咪俾你直接合隻出黎淨化囉...
利申: 就快逼住合

唔用工作艦升技係咪要同一隻淨化5次？

係....我FD果隻食工作艦食到滿左
而我果隻....好似未實裝

中咗呢架 究竟佢係ミ巡定係輕母 我睇唔透

睇返歷史 呢架Kiev啲武裝同雪風嘅技能真係息息相關 唔知其他艦會唔會都係咁

Kiev真係一架有標準巡洋艦武裝嘅空母

雪風
技能：戦闘開始時に発動。双方の幸運値を2%減少させ、減少した幸運値に自身に付加する。旗艦であればさらに2%付加する。

歷史

航母叛徒

有2個導彈位
我怕入咗主炮對之後AI堅持用飛機攻擊咋

我成隊空母 佢同我狗沖近戰火神炮食人魚雷

上次更新之後都係咁？

總之都係不斷沖前 到自己可攻擊先退番後
咁就仲開心 食多set魚雷

改完版空母隊仲好唔好用？

你夠力可以一波打到人半殘就好好用

輕母多定正母多 夠唔夠人跑得快？

自動向前沖 咩速度都假

改完版如果AI打算用魚雷 會保持係近距離 可以屈空母隊

依個冇問題
弱智係空母隊俾魚雷隊埋身
係會keep住同你埋身射火神炮 而唔會掉頭走
對面射曬爽完 你死剩1，2隻要射飛機先開始醒起要拉距離

我逃走緊俾你追擊死冇問題
但你埋緊身果時 空母又加速同你埋身射火神炮依下弱智

呢個問題未改版已經有
其他艦種都會 後咁向後跑之後先醒起要追返入距離開火

話說呢隻招技出個陣會取替咗原本嗰巡嘅攻擊 會低攻咗
現階段唔洗升佢 攻略網評咗做Tier D

試完喊左+1
都唔係追加

冇睇錯係追加 我諗漢字個意思都唔會係取代掛
希望bug黎
.....已技2

婚紗驅逐招技實際傷害好似都大過描述 唔試過真係唔知邊隻係伏

我覺得隻招技信濃都係伏伏地 開完都後悔咗

攻略網有日本仔都話招技同描述唔同 估佢係bug

沒有空襲只有追加傷害
肯修正我就即時踢走信濃

攻略網啲rank睇過就算 信濃都有Tier B
除咗出技會露底 我諗唔到點解要用佢

兩粒高攻有時幾好用既.......有時

D音效咁差既..

想聽囡囡叫？

唔係，完任接任中彈發炮BGM都好似差咁D
囡囡呢D睇CV既另計

岩岩建到第2隻開技冇追睇POST中左伏 48LV一打落去得幾十

其實…我無開過聲玩

咁快升到48

我岩岩57....
Btw
【ミンスクのスキルについて】
ミンスクのスキルダメージが低いことに関して、開発チームが調査した結果、不具合ではなく仕様通りのダメージ値となっていますが、
次回のメンテナンスでは下記の通り、ダメージの上方修正を行う予定です。

スキルLV1の場合、空襲58%→133%、旗艦効果7%→51%

我講佢隻艦咁快48
我通常玩到跌經就算

如果自分133%代替咗巡 都係垃圾喎

所以有日本仔即時串佢咩先叫追加

633%就差唔多

アイオワのスキルについて】
アイオワのスキルの回復効果は不具合によって「全艦隊が与えたダメージ」が基準となっていますが、「自身が与えたダメージ」に修正後、上方調整も同時に行う予定ですので今しばらくお待ち下さい。
曙光 終於修正隻變態

呢隻白痴4巡回4次血

有無人成功造得出機動部品
造咁耐一件都無

一個加速 一5星雷達

未出過5星

啲人屌佢要回水 而家官方話改返自身傷害之後會再上調
BTW聽日嘅更新好垃圾

有野送就算

2) ミンスクのスキルダメージを上方調整
Level1：空襲ダメージ58%→133%、旗艦効果7%→51％
Level2：空襲ダメージ65%→184%、旗艦効果7%→51％
Level3：空襲ダメージ72%→235%、旗艦効果7%→51％
また、スキル説明文に「必ずクリティカルになる」と「自身の空襲ダメージ」の説明事項が欠如しており、ダメージの発生方法に関する説明が正しくないため、下記の通りに説明を修正致します。
3巡目の攻撃が空襲攻撃の場合に発動。敵全艦に着弾確定の打撃を行い、自身の空襲ダメージの138%(Lv1)のダメージを与える。今回の攻撃は必ずクリティカルになる。旗艦であればさらに51%(Lv1)アップする。1回の戦闘につき1回のみ発動可能。

235%再必定會心 又點睇

會心好似多50%左右
都係352.5%左右
如果隊野少過5架空母就會考慮用呢招…

到時再實測下 唔掂就繼續用兔耳

隻嘢3lv技入主跑隊用黎打驅逐可能就有用嘅

話説2章啲限定drop 好難啲

好難跌

【大切なお知らせ】
このたびの「ミンスク」を始めとする全艦姫のスキル説明に関するお詫びと致しまして、前回のメンテナンス後から明日のメンテナンスまでの間、「姫艦装甲設計図」と「建造加速装置」をご購入されたお客様を対象に、消費したダイヤを全額返還とさせていただきます。

【大切なお知らせ2】
また、お得パックに含まれる姫艦装甲設計図と建造加速装置もそれぞれ80ダイヤと20ダイヤに換算させていただきます。
何卒ご了承の程、よろしくお願い致します。

課幾多退幾多

前回のメンテナンス後から明日のメンテナンスまでの間
係咪打錯嘢 佢寫上次維護後聽日維護前都有效喎
係咪叫人怒課？

500鑽果個組合包計唔計

你地打到邊???

台仔成班喪課
Ps鬼卷唔計

I08

我估當公告2 換返80石俾你？

利申 唔識日文

【重要公告】
對這次以「ミンスク」為首全艦姫的技能説明明表示歉意
，從上一次的維護結束到明天的維護期間、凡購買「姫艦裝甲設計圖」跟「建造加速装置」的玩家、將消費的鑽石全額返還。
【重要公告2】
此外、在禮包中的「姫艦裝甲設計圖」跟「建造加速装置」也分別換算成80鑽石和20鑽石。
謝謝你的支持與包容，我們深表歉意。
■補填対象期間
7月13日13:00〜7月20日07:00

之係而家先買都可以賠???

就係叫你而家買 之後補番
鬼卷就唔計
昆你課金買一送一 然後給個修bug做理由賠償

營運係咪諗住俾人告得入之前賺得幾多得幾多

BYW game入面出咗聽日維護詳細公告
會減少 EX關出擊限制

佢無講有料定無料石喎 我有千幾粒石

告得入咪變國際版囉
課唔課好 退番果d轉課鬼卷

應該冇分

我之前課左未入,係咪應該入左佢買哂佢

見班台仔瞬課幾百張

普卷先計 唔好買錯鬼卷

我都諗緊
信濃技能描述由追擊變咗打擊 無得救了

呢個點解????

驚到時無得賠

係 但應該會俾人屌到上天

下期特建up呢隻

啲限制無咁嚴
例如 要全空母出擊 >> 含空母

佢關關都唔同 自己入game睇公告最實際

呢隻我有LA喎......

一隻特建都無
呢隻驅好似暫時係驅入面最勁
睇描述係

AI幾時先識避建築 成日鬼打牆

算....做白老鼠買左47張.....

之前課既8成去曬鬼卷 想喊

巴哈都係咁譯

買得幾多得幾多啦

未做就快

16:28 陳柏任 隱藏路線

難到仆街 會取消咩

有隱藏路線喎

佢前置我都過唔到 好想喊

2架50lv+ 2架40lv+ 打佢啲前置都贏唔到

驚佢咋咋地地聽日修復

賽車我拎唔到S

不過我第一開都未過

Ready Player One

輕鬆s

聽日大型up

D空母愈出愈正

技能樣就係

メンテナンスのお詫びと致しまして、以下のアイテムを補填させていただきます。
ダイヤ500、鋼材8000、☆3工作艦*3、☆4工作艦*2、☆5工作艦*1

今後とも『アビス・ホライズン』へご期待くださいますよう、よろしくお願い申し上げます。

5星工作艦

23號會回鑽石

今日個單艦50lv用兔仔50+lv 飛機打百幾
用上期抽到嗰架基輔40lv+主炮打2百幾

屌 改完版 主炮隊會衝入紅圈同人鬥射魚雷 明明隊嘢有3架戰艦 對手係輕巡

空母係咪易打左？

特造咗4次得一架4星

金工作你地會點用?????

用過一架係補血ミ巡
想留返俾特造
雖然login都會送
本身無課 5星艦又唔係易造 開下1lv技都唔錯嘅

改咗版戰艦會入紅圈以內 好智障
本身刷B08帶貓耳可以十幾秒完場 而家要打一分鐘
以家佢twitter俾人屌緊

打正母有魚雷又keep中距離
炒咗射AI條友佢啦

屌 打正母二巡開加速快撚到
本來都十幾秒完場 俾佢走甩三隻
要打足一分鐘

我存左5張唔敢用....

後面有啲關一開始係夜晚 隻婚紗驅好勁

後面用驅好過？

唔關事 純淨係隻婚紗驅1lv技已經有扭轉戰況嘅威力 但係夜戰技 第一個先手蓄多少少EN 一嘢就打到人殘血

你地過左9-12未??

巴哈有片 艦隊要求好高
但睇落用空母打有著數

用雷隊刷D10算 反正而家咩艦AI都玩零距離

我刷H07
而家演習戰艦隊智障到無倫
揀親都贏

等陣開隊雷隊去玩下先

吓..我戰隊啵......不過空母係剋戰嘅

唔關空母事 係我方戰艦AI改到傻咗

雷隊 演習對戰艦對唔識用加速

看來個AI鳩咁改

而家打演習出晒巡洋打空母 對面一巡打得2xx左右 輕鬆5連勝
係煩在如果對面有上期嗰2隻基輔級嘅話 佢會係近距離開你主炮
無呢2隻就唔識出招 一入左近距離就可以強姦佢

淨化完成

想問下衝RANK係咪打遭遇戰 經驗UP就岩
開服玩到依家都得係36LV

係 打佢有condition 每日打夠一個數會跌到得返35%經

返鐨石了

你返左幾多？

收到三封信先齊
但拎去抽都係唔中紅毛

3封加埋差唔多5千

一開始得一封80鑽以為中伏,點知後來補多封3000幾

原來有貫通裝

造嫁???

係啊 輔助裝備

竟然係雷隊

個on9 AI, 呢幾日連自律都唔想打

BTW夕張招技好廢

咩技？

血低過一定%付加傷害

On9演習一直同舊冰層玩遊戲

官方表示遲啲會出破冰船

卡撚係舊冰度連食三巡 好撚興奮

又黑兔又加賀

鬼建一百發都冇紅毛

頂你個肺邊個咁撚天才整塊冰層去俾你撞架
更智障係邊個改撚到係咁撞舊冰架
最撚正係之後再食人四巡

每次完戰艦都屎d

戰艦推主線勁

有無人發覺探索越黎越少跌道具

岩岩TWITTWE話準備出CUSTOM AI....

twitter

新功能 - Custom AI mode: 低能, 超低能 ,好撚低能
隨便揀

太低能時官方仲可以賴玩家唔識set

希望有用啦

好似上兩次更新已經開始，就黎做唔到一星期30次造艦任

唔知邊到黎嘅

呢架禁人地一巡開技
快刷應該一流
後面啲人形空母只要係空襲就會出技
三架空母一巡出三次 睇cut in都睇到燥

改完UI之後點解可以lag晒
以前都叫smooth

70抽都抽唔到

歐到

終於可以試下裝完機動部品係咪都係咁脆皮定係可以迴避多幾下

棄驚？

巴打棄坑了？都59練到